Changelog
=========

version 1.4
-----------

- 增加查看大图的功能.
- 增加版面与帖子的历史记录功能.

version 1.3
-----------

- 增加 iPhone5 的全屏支持.

version 1.2
-----------

- 修复文章翻页时不刷新的 bug.
- 修复了收藏夹不显示文件夹的 bug.

version 1.1
-----------

- 增加附件功能.
- 增加账户退出功能.
- 增加针对具体帖子的回复,编辑,删除功能.
- 增加发信给作者的功能.
- 增加发帖的签名档功能.
- 增加发帖以后自动刷新的功能.
- 增加动态选择版面列表浏览模式的功能.
- 增加了同主题界面下下拉刷新的功能.
- 修改了反人类的翻页方式.
- 修复了版面和文章阅读方式下点击菜单栏不能回到屏幕顶端的 BUG.
- 修改了发帖和邮件编辑器, 提升 UI 体验.
- 增加了近期水木的新增版面支持.
